［光復屯公］黑警用胡椒噴霧護送罪犯

【光復屯門公園遊行】現場消息指，一名涉嫌出手襲擊遊行人士的男子，獲警方釋放讓他乘的士離開，觸發示威者不滿，衝出馬路包圍，警方出紅旗警告。-立場新聞

我屌你老母！用胡椒噴霧護送罪犯？

2374

push

死黑警

2374

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

痴線 真係自己人

推

我無野講

見到人成衫黃色椒屌你老母

推到佢仆街

黑警

又噴完先舉旗

支持警察 成立調查委員會

DLLM 死黑警

記得要表揚2374

吳志華沙展，吳志華沙展
你老母已經準備好迎接Babykingdom同香土既洗禮啦

文宣時唔好用罪犯
用屯公雞蟲

無法無天

推 放犯走？

包庇罪犯搭的士

推呀

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

黑警真撚痴撚線

一邊護送罪犯, 一邊守護妓女, 真好呀香港公安

屌你老母黑警

黑警放雞蟲走

當然用罪犯啦, 點會用屯公雞蟲
罪犯要拉, 雞蟲唔使拉
"警察放走罪犯", 呢一點點都爆過甚麼 "警察放走雞蟲"
而且亦係最正確既事實

2374吳志華沙展

from 蘋果

［黑警］認住依個啊叔，打完人比班黑警送上的士放走左

推到有議員出笗

嘩屌你老母
保護證人組咁撚樣

咩number?

宣傳力唔夠，出街唔見有人咁做

共識要返嚟呀

胡椒噴霧係咪揸錯左

😅剛係屯公遊行出來，簡直熱撚到High High.
老實黑警咁撚寸，日後保證個個星期都同佢地玩餐勁～

黑警死全家

影到打人段片記得立即上cloud
差人係咁叫人del片

推到有Number

2374吳志華沙展

死黑警搞鳩屯門

CLS

推爆佢

推啊

推撚到佢仆街

黑警無一幸免

投訴佢

全部都係黑警

比起金鐘d垃圾狗 屯門d狗好好多 起碼識得帶返個number為自己行為負下責

屌
推！

有編號可以去監警會投訴啦

2374！！！！

why not both
放走雞蟲罪犯

有片的要三思 唔好亂po

Pc 2374 我提醒你無酌情權，只有老妨

推爆佢老母

大家遊行完可以上vcity 涼下冷氣呀

如果當時見到，在場，俾人噴ge巴絲記住投訴

告鳩佢啦

打人嘅屯門雞蟲
你講罪犯呢個字對藍絲嚟講作用不大

2374趁地淋啦

我認撚住你了

仲有呢件

個個星期去，直至大媽消失屯門公園！

推呀死黑警

推
黑警死全家

黑警咁有愛 18區啦

推！

黑警勾結色情事業

垃圾警犬

我冇野講 死黑警

屌 頭先上完友愛橋無再跟
返左轉頭圍公廁

屌你老母為左班支那大媽臭雞噴鳩我地

個男人仲笑笑口⋯⋯

後面依家Call左兩隊差人,諗住傾唔掂數強制清場
屌你依家真係好似大陸烏坎村呀

進化到和理非遊行都用胡椒噴霧

死黑警，推

嗱的士佬你有實力就死火落車 一定會得到表揚

最驚佢唔清
一清就一定打撚埋vcity

推

我冇野講

蛇鼠一鍋，警察已經大陸化

班狗護住雞蟲同D雞
蛇鼠一窩

大搜捕 拉學生 14歲都照拉
胡椒噴霧護送罪犯上的士

開槍對準香港人個頭
公廁幾十人守隻大陸雞

香港警察

唔會喎, 藍絲對罪犯呢個字先最敏感
佢地時刻都要求警察執法, 拉晒佢地認為搞亂香港既罪犯.

2374平時off會去屯門公園聽歌？駛唔駛要用到胡椒噴霧呀？

投佢老母

請向ICAC舉報

懷疑有警員 受賄放人。

有無在場人士幫手舉報

[red黑警死全家[/red]

搭哂膊頭

DKLM

你地有冇宣誓過保護及服務香港市民！！
To protect and to serve Hong Kong people！！
2374 你答我！！
有冇宣過誓！！
點解要向香港市民噴胡椒噴霧！！
憑乜嘢護送疑犯逃離現場！！

白卡弱智

一家親，自己人梗係要睇實

我冇野講

香港警察垃撚圾

我冇嘢講

可以去邊到投訴佢？有冇用？

想問現場人係咪走唔到？

fuck the popo

屌 條雞蟲個樣咁撚得戚

警察收左幾多錢放人？

要比藍絲親眼睇下差佬點做野
同化佢地
Shopping人數係關鍵

呢d真係要報警

2374吳志華

2375

文宣要把握呢個機會

推上報

去圍屯門警署啦dklm

成班死黑警
2374

pushh

2374 推撚到你仆街

班黑警係咪依家扮都廢事扮 犀利
屌你地班黑警死全家 趁地淋

Fuck POPO

後面條黑警個樣好似亞馬遜果d食人魚

推上親子王國

死黑警 正仆街 又無法無天

班狗背後究竟同屯公大媽仲有嫖客廢老有咩關係

雞犬不離

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

依家現場發生咩事？

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

呢個都有份

D藍絲成日話警察執法
乜幫助雞蟲就係執法？

屌你老母

可惡

賤撚到

偷聽到佢地講由得我地係度玩住先，夜d小心

入夜小心有畜聾
可能運緊公安落黎

po去藍絲page 撐警呀拿

警渣雞蟲they connect

香港嘅法治咪就係比呢啲人破壞架囉

連放三個 廢老 大波man 粉紅色衫肥婆
黑警全部落地獄

交稅就係養呢種狗 ... 毅進狗

黑警請班支那狗黎架，唔送無得比錢

選擇性執法真犀利

竟然有警員number